
                      "Jason Statham lucha contra un tiburón". Diga la frase en voz alta, deje que las palabras se muevan en su boca como un buen vino. Mejor aún, suba un poco la apuesta: "Jason Statham, el de las películas de The Transporter y Crank, pelea con un tiburón prehistórico gigantesco y con dientes". Hay tantas promesas en esa frase, tantas expectativas maravillosas inherentes a ese alto idea de concepto Piensas en la estrella de cine de acción británica, un bruiser cuyos músculos tienen músculos y que se asemeja a nada más que una bala con barba incipiente, y teme que el vértice depredador de las profundidades no tenga ninguna posibilidad. (¿Sabe el tiburón karate? ¿Podemos darle al tiburón un arma o algo así, para igualar las probabilidades un poco?) El Meg puede ser una adaptación de la aventura inaugural de Steve Alten involucrando a un buzo / paleontólogo trotamundos llamado Jonas Taylor, el primero en una popular serie de pulposas novelas de aeropuertos, pero el argumento del ascensor de "Jason v. Jaws" es lo que realmente está moviendo culos en los asientos.
        
            